係咁彈app係想點呀連囝

佢係狗 係垃圾

落多廿個廣告去fix

禁多幾下廣告咪解決問題

我都係咁彈 好煩

唔駛咁講呀！咪撚攪到我地冇得用仆街..

以為自己手機有問題

連仔 DB 係咪用core data?

我屌鳩埋佢老母添呀

有冇IOS用家今日瘋狂彈app?

岩岩彈完 又見到話彈app既post

係咪要定時㩒啲廣告先唔會彈

愈更新愈彈得勁

試左真係唔彈

連子好波

認真講真係禁完到依家都未彈過
未禁之前唔夠三分鐘彈一次
連仔好波

連囝賺多左廣告費又可以寫好連登啦😗😚

終於有vip了

返娘家啦屌你

我冇離開過牙糟